<<PKM同人漫畫>> 史上最型棍同聰明既高超鴨

小光雖然凶神惡剎,但愛PKM既心同其他人都一樣
有日佢青梅竹馬既宿敵約佢去湖到睇鯉魚龍
途中遇到左高超鴨就開始左故事

有趣

呢套好正wo, 直接出版咩少年jump3巨頭都要收檔

好可愛

道館戰都好精彩

6V級高超鴨

下一集點解唔係我想要既野..

做咩野
我POST既野都係正常向

故事流暢 冇咩悶場 人物鮮明 幾有新意 好過唔少雜誌漫畫

道館戰鬥幾精彩

唔錯喎

生肉出左好多
但漢化追唔上

史上最撚抵打男主角

隻高超鴨人扮架，火箭兵團喵喵怪級數

最撚抵打PKM

幾好笑

已經spread畀咗朋友

有時D ON9位會有伏筆
個作者埋D伏筆幾好
同埋隻貓成日入境做D野好好笑

係咪想話高超鴨係有主人
然後搞一大輪又送俾女主角

個博士其實喺咪有少少戀童

正

女主角愈黎愈肥

道館戰真係好精彩

Lm

唔似
隻野好似係比傳說級pkm教過

留名 仲以為講緊王者祭典

關高超鴨咩事
同埋果本咁出名
呢本無咩人知,我先宣傳

變態一個

啲顏藝幾正

睇完翻譯左個d去左p網睇到最新更新
好睇

我都睇到最新

高超鴨對東施貓果場好撚on9

王者祭典真係最正嘅同人
揉合遊戲、動畫、特別篇

仲有無出？完未？

唔知季番定年番
每年同人展先會出少少

仲有冇其他？ pkm d動漫真係麻麻
特別篇冇乜遊戲元素

但特別篇仲有冇出，知唔知係邊仲有更新？

王者祭典

有睇
見你話係人都識先專登唔提

都幾難搵到

推比多D人睇

小貓怪vs東施貓,10幾頁都唔使翻譯,成場自己腦補貓打交聲就得